幾時到我地見狗就打？

發夢鄉黑警狗兩邊都已經開無雙亂棍打人 幾時到我地見狗就打呀？
比人恰到上心口啦你老母
仲忍？
呢一個星期有幾多無辜市民都受傷呀
無裝備既普通大叔都比人打到咁
仲要忍？
之前發夢話玩魔法果堆 要勇武果堆 今日去哂邊？
唔想再有呢啲事發生 唔想再比狗鄉黑恰
就由我地自己做野改變啦屌
講係無用架 要做呀

推呀屌

經過今晚，想問個legitimacy 夠未？

請勇武要打狗既各自組隊打
唔好係連登公佈行動細節

唔好啦
黑警為三萬蚊月薪
唔似義士為保家衛國
點會同你打
走都走唔切

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

唔係要佢地同我地打 係我地發夢夢遊緊果陣見狗就郁 點忍呀
3萬幾隻警狗無一隻無辜架

支持你去做魔法師

打完黑警實覆桌

樓主咪on9，襲警好大罪

發夢襲警都有罪你贏囉

Push

聽晚保護元朗義士 打鳩左牛屎佬先

聽日遮打花園 大家準時出席

香港人係味抖m黎 咁鐘意捱打

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以頭盔、盾好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾